{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 탑스빌 정동진 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 海Aと海Bは海の眺めの違いがあります。 海Aは低層に位置し、海Bは高層に位置します。 また、海ツインAは低層に、海ツインBは中層に位置しております。 海の韓室と海のスペシャルはどちらも中層と高層階に位置しております。 親子連れのお子様も宿泊可能で、3歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 追加で人数を申請する場合、8歳以上は1人当たり10,000ウォン、3歳から8歳までは1人当たり5,000ウォンが追加料金として支払われます。 満3歳未満のお子様は無料で宿泊できます。 駐車場は無料で利用でき、ホテル内でWi-Fiも無料で提供されます。 追加されるすべての費用は、現場で決済する必要があります。 Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。 入室と利用に関する詳細はホテル内で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "海Aと海Bの違いは何ですか？",
            "answer": "海Aは低層に位置し、海Bは高層に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海ツインAと海ツインBの違いは何ですか？",
            "answer": "海ツインAは低層に、海ツインBは中層に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海の韓室と海のスペシャルの違いは何ですか？",
            "answer": "どちらも中層と高層階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "親子連れのお子様は宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。3歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を申請する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "8歳以上は1人当たり10,000ウォン、3歳から8歳までは1人当たり5,000ウォンが追加料金として支払われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内でWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加されるすべての費用は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように決まりますか？",
            "answer": "Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てることがあります。入室と利用に関する詳細はホテル内で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 379
    }
}